男假裝墜河慘害女友溺斃：想讓她哄我

大陸中心／吳禹慶報導

中國大陸一名21歲的李姓男子，日前和大他11歲的女友吵架，結果李男喝完酒後假裝要墜河，不會游泳的女友見狀，立刻跳下河救人，沒想到卻不幸溺斃。開庭時李男後悔表示，「這個结果也不是我想要的，只是想嚇唬女友，讓她哄我回家…」近日全案進行審判，李男被法院依故意殺人罪判處有期徒刑12年6個月，剝奪政治權利3年。

綜合陸媒報導，在酒吧上班的李姓男子，2018年認識了孫姓女子，雖然女子大他11歲，不過兩人很快就打得火熱，順利成為男女朋友。2019年2月某日，李姓男子與孫女發生爭吵，李男步行回家時決定「假裝墜河嚇唬女友」，並錄影片給女友稱自己要墜河。

孫女趕到河邊後，聽到男友在大聲呼救，雖然自己不會游泳，為了救男友還是決定下水，過程中孫女與李男在水中失去平衡，李男抱住鋼筋被其他人拉上岸，女子則被湍急的水流沖走，直到6天後屍體才被發現，經過鑑定確認她是溺水身亡。

根據《紅星新聞》報導，本案的開庭時的情況近日曝光，李男當時向法官表示，「從來沒有想過會發生這樣的事，這個结果也不是我想要的…」李男還說，「只是想嚇唬她，讓她哄我回家…」不過檢方則認為，李男的行為已經構成故意殺人罪，屬於間接故意殺人，而不是過世致人死亡，其主觀惡性較深、後果殘忍，應予嚴懲。

故意殺人罪

哈！ 又死一隻 開心

算係咁
支那仔比較應該死

拍拖拍著個小朋友
真係會出事

11歲女朋友

柯南

故意殺人

21+11

盲既都識上連登

柒左，睇得太多幻幻

on9仔

雖然支那冇人🍄

但係佢咁算殺人咩

就算21-11都唔係11歲真係盲嘅都識上連登仲要個腦係跛嘅

岩岩睇完幻幻見到11歲狗衝左

睇錯都唔得

剝奪政治權利3年

見到就想笑

差啲以為你假膠

因為柒左，所以幫手推緊，唔好拉